其實你地係有機會阻止武漢沙士病毒見街, 不過你地太軟弱, 流血革命搞唔成, 連一粒棋子都殺唔到,咪迫住出手囉屌

其實某勢力一早已經計劃好投毒
不過香港呢邊爆發抗爭, 咪靜觀其變, 睇下有冇機會漁人得利
結果靜觀半年得個吉, 得個流流地既革命模式可以抄考下
漁人咪迫住出招囉屌
你地既抗爭成功爭取到: 令隻沙士病毒遲撚左半年先見街